覺唔覺iPhone XS Max 個相機真係靚到唔想再拎單反出街

電話夠哂
相機仲有用既，會帶起身

樓主攬住你部相機訓覺好唔好？

港豬自拍同影嘢食多
洗鬼用相機咩

可憐idog樓主

得閒用下其他手機，會唔同喲。

唔好做青蛙🐸啦